多間券商限制GME買賣，股民呼籲同路人「Hold The Line」

樓主不是作者，鍾意呢篇文章可以比作者實質支持（文末有寫）

美國Twitter其中一個熱門走勢，是「Hold The Line」。

多間券商限制GME買賣，聲稱只可賣不可買。但不少投資者表示，其實完全無法交易掛單。開市後由高位$482直插到$153，多次溶斷。

不少股民無法交易，於網上呼籲同路人「Do Not Sell」及「Hold The Line」，結果成為Twitter熱門。

再次見證，咩叫有強權無自由。

source:

【Patreon：媒體研究懶人包】
帶你了解資訊戰，分析媒體亂局。
逢二、四、六更新，每周一Live，深度講媒體。文字、Podcast並行，深入淺出，希望各位G持：

你的訂閱，可以支持更多資訊戰分析。

狗撚到呢

今日瀉嗰下
交易量其實好低

又升番上去

好明顯華爾街=而家嘅美國

不是股民怕美帝 而是美帝怕股民

大戶玩財技就點玩都得
散戶用民間智慧賺錢就唔得

咩叫而家
2008年你未出世？

個世界痴左線

仆佢個街，根本冇成交。望住佢一分鐘一個trade，每次一股一股咁打落去